想同戴祖儀條mk妹講聲：叫你唱歌唔係叫你讀歌詞啊

好日唔開tvb
一開j2彈首咁嘅嘢出黎
真係阿豬阿狗都做歌手

今年個堆新人 無一個唔係mk同廢

相比之下 黃妍都唔錯
至少把聲幾靚同有才華

對事唔對人
大佬你以為neway唱k阿？

佢幾錢q?

幾正

幾靚女

幾好聽

你唱黎聽下？

飛的感覺好撚正喎

我唱關佢唱得難聽撚事阿

條女對腳好正

把聲好作狀

柒撚到

好好聽喎

而家tbb 果堆歌星真係唔知做乜狗...次次見到果個菊小姐翻唱哥哥首 舊歌 即刻想轉台...

真係叫歌手嗰班又唔撚so tvb
Tvb自己捧嗰班乜乜星夢狗又柒
咪搞成咁囉

真係幾難聽

唔唱歌好正喎

琴日心諗咩人唱到咁撚難聽啊，即刻熄左部電視

之前話代表香港參加亞太地區乜乜流行曲乜乜
Tvb賣廣告嗰段仲恐怖

分分鐘喺街busking 個啲仲好聽

肯撚定
不過條女應該有後台
唱到咁撚款tbb都力捧

無辦法啦 社會係咁
古天樂鄭伊健周柏豪twins咪又係搵到食
就算唔唱得都可以撈咁耐
咁咪多人投機取巧
講到尾都係睇受眾受唔受

唱乜撚野垃圾箱。。聽到我老母都問佢到底係度唱乜鳩

你講果幾幾個我都仲可以當明星相有觀眾緣
依件真係muso sing con質素mk妺
好撚難聽啊屌

難聽到仆街 收皮啦好嗎

有無拍劇架，安安份份拍劇算啦

唉 咩人都做到歌手...

公道講，咁低音嚟講，佢頭本唱到啲氣都幾穩定算係咁
但副歌就好似講野咁平穩

係唔係我要求低
真心覺得ok

Tvb星夢不嬲簽妹妹仔玩

又係想新人一出黎就eason, 張敬軒咩
新人出黎經驗又無乜都無就開post批鬥
轉頭又話香港無歌手

真係好撚難聽

歌名都leung過人

認真 聲底本身ok 但係唱得好撚難聽

咪撚同我講乜乜柒柒要盲撐香港嘢
好就撐柒就反

個屎忽唔錯

live 好d 喎
佢把聲本身平d 姐

呢個世界得撐同反咩
得唔得市場自然有結果
你反黎咪又係為自己過口癮
有意義咩
淨係批鬥走晒香港歌手之後又話香港無歌手

喺個科林到評論下啲歌手都唔得
執柒咗佢算啦

呢條女幾乎每半句都要扯一大啖氣
咁都叫做歌手

痴撚線
佢唱得好我仲反就話我過口癮姐
家下條友唱到狗屎垃圾我屌鳩佢你要管我你無撚病下話
定係你打手盲撐啊屌你老母

我發覺呢個post每條comment都有腐皮

最近 unfollow 左

吳若希都好過佢

自己個cm仲有一大個正評
各位手足知咩料喇

薛凱琪先係最撚大鑊嗰個
聽佢完整唱一首歌慘過睇關家姐

補link 聽得晒六分幾鐘當你贏

有波

圖

觀眾緣咪就係唱功以外
楊千嬅後期夠無料 咪又係大把人撐
的士佬出道又廢又柒依家搵多過好多人

上面有人話條女索 呢D野真係投資黎
百貨應百客 估受眾要乜
咁易搵到個pattern就唔會有咁多逢紅必反
除非經理人好有料 唔係都係試
邊個敢包有料一定紅 無料就兩年收皮

屌又係依啲旋律 我都識作啦

呢隻味道先正
你當佢係女版周國賢

唔知佢乜水
但嗰日係電視聽左十秒已經即刻轉撚左台

周係唔夠氣，但戴呢條粉腸唱live係快過背景音樂半拍到，
會愈唱愈快，節奏感咁差都做到歌手

呢段片薛凱琪唱得好過戴祖儀
係個key太高唱唔到姐

呢堆最多音唔準，咁多年第一次見歌手可以節奏甩晒

邊撚知要佢歌神級呀
依家直頭係低於正常水平
唔要垃圾就等於要歌神呀？
Goodest logic

有d似長澤正美

聽第一句就知冇練過音色
似mk妹講野咁

香港地,樣定聲緊要啲呀

係日本當紅個d唱到走撚晒音
早幾年lovelive 依家乃木板
真係睇d人受唔受

乃木坂唔差喎

個post完美示範打手同on9盲撐傻鳩先係今時今日香港樂壇搞到咁嘅最大兇手

你真係唱得好難聽啊屌

仲有更多嘅係對音樂冇要求嘅人
咩狗屎垃圾都質落對耳到

有個新人叫咩曾樂彤
屌 係咁出歌 仲要首首都咁撚難聽

乜我咁樣係唱歌咩

成首歌個key咁平都唱到咁

有巴打話佢有錢女嚟

好難聽 又走音又甩拍

好波

Wiki: 父親戴念紅為高銀地產總經理

垃圾一舊

佢同曾樂彤邊個難聽啲

好靚

聽到訓著 把聲好似未開咁

基本唱功都無 點撐呀
撐本地都唔係撐舊屎啦
咁求其搵個busking撚都得啦
人地Eason 果陣新秀已經唱得好啦喎

而家 d 打手好低質

師兄唔好介意
我反而覺得中學生未有審美觀念都算
大嗰班仲撐嘅已經唔係冇要求
應該係打手

著到咁唱就真係有誠意喇

唔好推 post , 唔好睇樓主貼嘅 YouTube link,
廢事幫佢刷點擊率

屌攞佢同腎仔比

我一定係打手喇

你聽過佢啲live未 赫撚死你

k房歌手
聲帶閉合用氣一成都未做到
把聲飄到

佢把聲底 似足 李蘊 mk爆

圖/ 片

佢唱功唔係差 係聲底唔靚je

求其一條女 都好聽過佢

好撚白滑

幾靚有咩問題

喉核似？

人間性器

咬字怪怪地
唱腔有D老土

我打手, 上個post有人講我先search佢乜水
你屌到燥既時候人地照樣賺緊錢
你就繼續係到屌
個人咁負面係現實都唔慌有運行
自己諗

順帶一提, 有1個友負評1個友正評關我鬼事
唔洗屈我自己正評自己, 負評你就係我既

好聽 睇好佢

曾樂彤又柒又難聽

你話我過口癮盲反我又點會屌到燥呀
就算我屌到燥你又咁大愛擔心我？
好喇你話第一次知條女乜水唔係打手
人地乜水你都唔知都撐仲唔係盲撐？
咪撚當其他人同你個唐氏老母一樣咁弱智噏得就噏啦

lm

劉卓軒係mk定廢？

唔係盲反
而係你只係過癮
搵野鬧發洩者
唔係第一次知, 上一次
叫做聽過下咁, 唔叫打手者, 唔係唔知乜水
標埋紅色比你睇清楚

算啦, 你自己無啦啦燥成咁講埋人老母
EQ咁低都唔慌係咩成熟既人
都係果句, 你自己諗啦

photo

痴撚線
你以為自己讀心神探讀到我心啊

佢個波好似幾大架
有樣有身材 算係咁啦

唱得好好聽 Eason

其實唔叫好難聽既，係未去到歌手level
隔黎個曾樂彤真係又冇料又柒又唱得難聽

對腳正到

Hinry

今年新人最好係李晧軒 洪嘉豪同黃妍
但係最多人識係曾樂彤 戴祖儀同譚杏藍
其實都幾撚sad

好似長期鼻塞

笑得好靚

好似Simpson 開變聲mode

真樂瞳 係咪鬥衰聲

阿豬阿狗都叫歌手

唱K

未去到歌手level咁佢上台做咩
要觀眾受住罪嚟比佢練習？

輕鬆升key

甩拍子 柒到

句 拋棄 完全唔岩音聽到我打冷顫邊q個寫架屌

勞力是果度靚到

尋晚公子會訪問佢
感覺好假
睇相J 下就算

仲柒過前幾年個堆

係咪廣告問阿媽借錢個條女？

掛住個law degree係到招搖撞騙

Mk look又幾好睇

終於有人討論呢首歌
首歌我係係電台度聽到
然後聽到既第一個反應係 嘩屌係咪用左auto tune
點解可以有d位把聲係咁唔自然
定真係執得太勁
總之有d位係un耳到痴線

真係唔得 頂唔順 啲低音難聽到

星夢d女
全部對腳都世界級

同曾樂彤一樣
天生沙聲 根本唔適合唱歌
MV全部靠錄音室大執先出得街

好難聽

之前係電視咁岩睇過一次
屌一睇到佢行山嗰到
都唔知做乜9
學曬啲死mk著件sport bra上菠蘿山打卡咁

好有潛質囉!!!!

做g

咁靚女都比你地彈到一文不值

點出道？

其實佢露下波
做返寫真妹，咁咪算囉

我都有聽
廣告佢嗰part唔知有冇3秒
阿媽聽到都話嘩邊個咁難聽

痴線難聽得好誇張

cls，點樣可以唱到完全無感情，把聲又未開咁
遲下香港樂壇唔係啞都可以做歌手

d震音真係好震吓

黃妍唔開名以為係糖妹

chok abc聲
震震下咁

呢張夠淫

所以話我真係唔係盲反佢
依條女真係好似比tvb玩攞佢上枱獻世

淨係睇個互動已經好難頂到6分鐘
利申當日喺現場

嘩 咁激既Eason 正到

屌你Fiona一開翻聲 反高潮完全 屌你完全唔撚識唱歌⋯ 啲高音完美演譯喊驚

就係唔明點解無線可以日播夜播呢首歌，
聽落覺得佢唱得好hea

有樣有身材睇mv 唔好開聲就ok

Eason堅好聽呢個版本

佢全首歌最難聽就係最低音果兩隻字
48秒個「拋棄」佢自己都忍唔住笑

不過聽佢呢兩個live都冇個mv版咁難聽 點解會出到街

有無link

條女平撚到

尋日東華籌款 已經唔想睇突登入房
但係聽到呢條女唱個陣
真係忍唔住出廳睇下邊條撚樣唱得咁難聽
屌佢老母仲難聽過唱k
五音不全都可以做歌手

做歌手之前覺得d cover幾好
而家出到嚟有d失望
唱live跑調又走音

佢首笑容迷路了幾好聽
係衰在啲歌詞有啲怪怪地

點解我聽到
條撚會創傷 條撚會變勁脹

多謝

之前喺屯門聽過佢唱live
好少聽人唱live係好聽
但佢個live真係好聽
同埋把聲/表演好穩

你係咪掉轉咗

白衫段live chorus唱得幾好聽
但係d低音會突然乾到一個點 冇左氣

似係比正常歌手應有level低半級
聲底幾好聽 但係唱法好basic 好似行出黎發音咁 聽落好業餘

佢ig真係好撚煩好難頂 unfollow左好耐

嘩屌 同mv果首三個世界黎雖然都唔係好聽 但都唔會咁銀耳阿

點會聽唔曬
好聽喎eason

好似好過曾樂彤

呢首歌柒到咁 點唱都唔會有感情啦ching

兩舊屎

可能d cover都大執過把聲

樓主好波！
呢條臭西唱歌真係基本能力都冇
淨係識chok住把聲

個MV做乜撚野呀
咩表情呀
又有萬能key

1:21

party with TL

唔夠氣推低音
聽歌既睇小低音技巧都算, 唱歌既真係唔該自己留意下啦...
中低音唱得唔好, 你未build到副歌D人已經唔想聽...

其實真係得香港先會係唔唱得都可以出來
然後一有人話唔好就會講可以俾時間佢進步
如果歌手一出來都係做好自己, 起碼俾人知你係識唱歌
其實香港可能冇人唔撐樂壇的

係
冇氣，中低音差，唔穩定，高音都廢事講，成首歌chok住把聲唔知做乜鳩
簡單d講，求其搵個人係K房唱既都好過佢

唔明點解有巴打覺得佢低音唔差

首歌最低音都係去到G3左右，就當佢係女高音，都唔算係好低既音（A3或以下先開始算低音區）。
好明顯佢既發聲基礎係零，最基本既聲帶閉合都做唔到「冇中氣」，高少少既音就剩係靠嗌（G4/A4左右），喉嚨緊到不得了

而且唱到成首歌好「平」，冇乜高低起伏、強弱對比。

如果真係鍾意唱歌就比d錢去認真學下喇

咁但係歌手需要時間進步呢樣係事實喎
佢係唱得差冇錯 所以冇人支持佢繼續獻世
但又唔想一下就收佢皮 所以希望佢返去苦練返一段時間先再出黎唱 同時tvb唔好再強推佢啦

純粹係想講佢呢種唱歌的技巧根本正常係唔應該出到來
需要時間進步, 唔係講緊連基本野都唔識
而係要識基本咩係唱歌之後再從中執得仔細D
唱得再好D, 而唔係連把聲/拍子/音準都唔合格
但香港偏偏就一直以來都有呢D情況發生
唔係淨係近年先係咁

而個重點係, 就係因為太多呢類唔合格的歌手都可以出來
令到真係識唱歌/質素好既歌手, 會因為太多呢D害群之馬
令到好多人連聽都唔想聽/ 簡單一句「樂壇已死」就算
所以就本身好多好既野可以聽,都俾佢地搞到香港樂壇有一個好差既標籤

係, 之前拍下cover, 露下腿咪算囉

黃妍絕對唔mk同廢
佢有實力 靚聲 清新風

逢靚女必反 果然符合連燈毒撚形象

竟然喺kpop post以外見到豬巴評論。

英皇都唔知係咪食撚咗屎
明明黃妍係贏咗英皇個音樂大童比賽出身 但又唔簽佢 轉個頭俾sony冷手執個熱煎堆
自己就捧件垃圾youtube8曾樂彤

請問你係咪真係見過曬今年每一個新人歌手單位？
如果唔係就唔好以偏概全啦，仲要咁多人正評

俾膠我又唔講嘢係咩意思
我之所以咁講，係好多人淨係睇tvb識星夢班歌手，以為佢地=香港樂壇
事實上大部份人都知，睇tvb見到嘅所謂樂壇同真正嘅主流樂壇完全係兩個平行時空黎，如果淨係睇tvb根本完全了解唔到樂壇嘅真正情況，但偏偏好多人食開大台啲屎又唔識接觸其他音樂嘅宣傳渠道，就喺度話樂壇已死

得啦威啦
你繼續打幾多呢啲自命清高的廢話都無用
音樂係用黎聽 好聽就自然有人聽 有人欣賞
唔通曾樂彤 陳嘉茵 戴袓儀 小花個堆真係好咩
又講啲咩人唔留意就話樂壇而死
係人都知有主流非主流啦
而家無人話樂壇已死呀留意返
我話今年新人全部mk同廢呀

音唔穩 好難聽

老豆係上市公司高層

我咪就係講緊除咗你上面講嗰幾個之外有冇聽過其他新人嘅歌...
黃妍 洪嘉豪 李晧軒 甚至劉卓軒 陳蕾呢啲半新人 都值得更多人注視 可能你一樣覺得佢地mk同廢 但至少我唔覺得係囉 雖然佢地唔係特別好 但新人黎講我覺得算係咁 至少見得下人
同埋唔好再講咩好聽就自然有人聽呢啲說話啦 真係難聽過粗口 根本好多有潛質嘅新人因為tvb啲垃圾小圈子文化而錯過咗上位嘅機會 呢樣嘢由陳柏宇 洪卓立 小肥嗰代已經開始
我地冇能力改變大台 所以希望大家調返轉主動去接觸多啲唔同嘅音樂 拒絕被動地俾大台餵食姐 唔通咁都有錯？

得啦 威啦你

完全認同
果兩隻字完全唔岩音 起左畫龍點睛既作用
次次聽到都會打冷震
填詞人唔知返開邊間教會
咁都夾硬填落去

Austin Leung
應該係條mk妹入行前啲fd
業餘嘢黎

自膠 最低音係「拋棄」(F#3~E3)

英皇on9
Sony識貨
希望sony好好珍惜
黃妍絕對係寶
有潛力 值得捧

joey die條垃圾咁都做到歌手
真係聽到佢唱歌即刻轉台
好心佢練下歌先出來獻世啦
咁大個人都唔知醜字點寫

其實戴祖儀係點樣出到道
乜野歌唱比賽都冇似冇見過佢參加過
佢個youtube channel 又得個幾首歌
把聲又唔掂個樣又唔掂
唔知係TVB有咩大粒野射住佢，根本實力完全上唔到大台

佢呢鋪玩完了

佢上電台講野把聲好撚難聽

嘩我屌， 聽10幾秒就頂唔順關左佢。
唔係唱k ,直情連基本音律都冇，真係讀歌。

佢未做歌手前我聽過佢開Live唱歌
覺得佢把聲幾好聽～唱腔幾特別～
只係唔係跟主流唱法
其實外國同台灣有好多歌手
都未必係走唱功路線氣聚丹田中氣十足
有啲係靚聲但有感染力/唱腔特別/營造到氛圍
例如陳綺貞呀白安呀grace vanderwaal呀

其實流行音樂有好多種表現方式
百貨應百客，百花齊放冇咩唔好
係咪一定要跟主流咗幾十年
個套聲樂訓練嘅唱法先叫有唱功？
我覺得每個歌手都可以有一套自己嘅表現方式
未必係要完美 但要有獨特性

同埋有時現場收音都會有影響，
覺得冇你講得咁差

阿姐心諗 仲難聽過我都有嘅

有種陳偉霆個把7聲

係個Key 唔啱佢定點
低太低 高又太高

首歌太低音

佢都去唔到個低音

升返個key應該會好啲

條女對腳好撚正

果種難聽真係唔講得笑
你估真係我地屈佢架

百咩花齊放？基本功都冇就叫有獨特性？
佢只係一個食物都煮唔熟既廚師

唔准你地咁話我祖儀bb

留意返
條mk妹有上開連登

祖儀bb
你對腳好正呀

即係任何人唔駛識用氣唔駛識高低起伏同舖排
只要音準同拍子岩 , 之後用自己把聲讀出來都可以叫歌手
有獨特性

唔好咁講人地啦 人地一早就想做歌手 成日發埋D明星夢嫁啦 英國班同學有講
依家做新人咪得償所願囉
不過佢條仔就慘D 被人當係狗咁
利申 唔知散咗未 不過阻佢發達嘅就多數.....

佢一早想做歌手關我講佢唱得難聽咩事？

佢嗰個所謂男朋友都係當兵咁撚啦
係英國留個3年日日同班仔一齊玩
就話自己abc回流廣東話唔正
可唔可以收下皮先啊大面joey die
馬里西亞妹來咋！扮abc

曲到圓

笑到我仆街
連基本功都無 學人講有自己唱歌風格就得 咁講法我都做到歌手囉
攞陳綺貞白安做例子簡直侮辱左佢地

咁都要睇樣既
呢個世界有樣野叫偶像歌手

載祖儀有樣？

頂你人哋陳綺貞白安會唔會拍子唔準同走音呀呀大佬
呢啲咁絕對唔係黑就白嘅基本要求都做唔到
唔好同我講character

佢係禁毒滅罪在北區唱live唔掂

成日賴外國讀書返嚟搞到咬字有問題
明明先係英國讀左三年
又講到係英國讀law幾猛料
事實係DSE得廿四五分香港讀唔到law先過去
最噁頂係話放棄做律師追夢
收皮啦 跟本就連執業律師牌都未考到

低音唔係話去到就好聽
低音唔得仲要作咁多低音位既歌俾自己唱
自暴其短喎
唔好聽 無人會讚你音域廣架喎
低音巴聲好似D動物聲咁 好怪

其他方面就同好多新歌手差唔多架啦...
相比下又唔係話特別差...係唔唱得囉

依家香港呀豬呀狗都可以開演唱會tim啦

J下就可以
聽佢唱歌不了

佢唔開聲幾實幾好J，肯露腳

真係好難聽

後生黎講黃淑蔓唱得幾好聽

係咩 仲見佢ig係英國grad既相

More
巴打係佢同學？ 聽你咁講佢人緣麻麻

見到Wiki話佢修業

人地扔錢捧自己又話你聽

佢男朋友黎既咩？
唔係朋友？

師兄好落力

可能個ig唔係joey自己管理

joey仲靚過港姐冠亞軍，做演員好過啦

我覺得冇樓主講咁差
好過以前twins stephy d垃圾先

咁都講得出

好過你
整完都係咁既樣

佢係咪好有錢好有勢力

呢邊每次啲人都幫佢講說話 推介佢

父親戴念紅為高銀地產總經理

有錢女
讀law
腳正
佢係得呢3樣野

唔使特別吹奏

完全唔掂

人唔笑狗都吠

又播
Dllm

好撚難聽呀屌

非熊hoball
攞

唱得真係好垃圾
咬字有問題，濫用氣聲
鏈住把聲出少少力喺度扮巨肺聲
其實個range窄到不得了

之前係日本電視節目無啦啦聽到有人唱廣東話
原來就係佢黎

真心唔知經理人捧佢定玩佢

我反而想知佢係點催眠自己係有資格做歌手
佢應該都知道自己唱得難呱？

有無片？

唔係屈佢架

因為佢有閪咋

有冇方法俾戴小姐睇到個po

IG sned比佢

MV都幾好聽 一唱live即刻露晒底
好心HANA教下佢唱歌啦

大比鳳個頭做乜set到禿頭咁

痴撚線
好似k房飲醉咗既人亂唱咁

祖儀bb攞左新城勁爆新人獎

曾樂銅呢？

豬肉獎人人都有份啦

狗吠戴食撚屎

一飛就飛到去留咗垃圾箱
佢唱得好啱

Sell共嗚

點解啲音感拍子感會差到咁...

尤其拍子感..
佢唱到好似無耳機mon住啲拍子甩晒咁.. ,

btw 首歌個melody 其實幾好聽, 不過畀個歌手一野ko 左...

比比鳥應該都有上連登
我係你fan
好鐘意聽你唱櫻花樹下唉
屌打hins

我都特登search下個po
但應該講梗佢張相啲cm

戴祖兒心諗今次冚家剷啦咪嘴比人篤爆左...